屌 啱先跳閘差少少仆街

比個舊式閘kick一kick差啲失平衡仆係到 好彩安全落地

利申：831之後已經冇比過錢搭黨鐵

各位手足快啲一齊跳啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

我願榮光歸香港

跳一兩次就會熟

跳乜鳩。直接chok閘啦

跳唔過可以捐
利申:斷過十字韌帶跳果下踩住個條棍過 下下都好驚仆 不過捐安全又快捷 170既大骨架絲